asics x GmbH Peach Kayano Low-Top Sneakers 有冇人有興趣

我有對全新EU38碼 入手無耐 好少機會著
想讓俾有心人

有興趣就讓俾你

其實好靚 但會唔捨得著

我要2手有腳味既

認真？

林鄭拒五大訴求，望社會「move on」搞經濟

Well......

有冇其他鞋揀

仲有呢對

咩料